下次世界盃響11月中先踢

咁球會賽事點 繼續踢定停

俄超都停啦

踼一場

飛返球會再踼

一週雙賽

咁拜仁咪好著數

事撚但啦德國咁廢

阿仙奴終於可以避開11月